有冇英國巴打

千祈唔好以其人之道還治其人之身 用胡椒粉搞人哋個仔 咁樣係犯法㗎 雖然我知大家都想比條八婆知道親人俾人整嘅滋味

邊見到佢個仔呀